====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le projet repose sur l ' arrivée à Lens d ' une annexe du musée du Louvre pour renforcer une zone minière en crise depuis deux générations .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

